713 上水人 Assemble

各位巴打絲打！屯門掃鷄咁好玩，係時候到新界另一重災區：上水！
一齊用和平理性方式踢走水貨賊！還我上水寧靜！
正同有經驗反水貨組織商議路線同埋代出NoNo , 商議好後再update 各位！到時見！

推

不如去打golf

g持，踢走水貨狗

推推推

我無野講

PUSH

武牛表示要G持

push

今次應該大獲過天琦果次

，

北區撚無野講！推！

輸出革命會唔會有效過齋屌走佢地？？

同埋係咪有人搞緊路線同不反對通知書？
定今次係freestyle?

無就落去買奶粉

完全唔明立法會贏

區議會會輸到仆街

Push

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

點解唔早啲搞。佢地一早都係度

推到佢仆街呀

推 和理優 定驅蝗

大圍有人派單張
上水呢！！？